【急問】識彈電子結他既絲打入

吉他果個孤位係咁用既咩 ？？？

.

根上係Bot

bot confirmed

Bot

hi

牙必 上個賽馬日中左條4重彩

Fatboyeatallday

手足黎，尊重，謝謝

呢個台冇人既
全部 reply 都係Bot 黎

lm先

咩台黎

音樂台
冇人既

1

嘩屌你地試下留心睇 原來有個吉他

音樂台冇人

晾腳果度？

巴打入唔入得

this is one of the breast covers i've heard.

鳩蛇